大西北私樓定市區劏房

：屯元天 西鐵站上蓋私樓
：油尖旺 舊唐樓百零呎劏房

私樓大d既話一定係私樓

正常2房450-500呎

咁唔洗諗，住得舒服第一位，仲係上蓋

或者大西北700呎村屋連車位 vs 市區劏房

大家租金差不多

市區劏房6000蚊都好似有150呎

市區點劏法？

個比較價錢都唔岩

油尖旺200尺內唐樓加地鐵上蓋都唔洗300萬

你西鐵最cheap既上蓋私樓邊有呢啲價錢？？

強制隔離檢測既豬玀

其實西鐵站上蓋私樓都好貴
屯門站 瓏門: 7M+
兆康站 兆康:4.5M+
天水圍站: 無
朗屏站:6M+
元朗站 Yoho : 7M+
錦上路站:無

屯元天 西鐵站上蓋私樓 平極都12000蚊租
油尖旺 舊唐樓百零呎劏房 貴極都係6000蚊
你on9?

租定買？
買就一定大西北地鐵上蓋兩房
租就你喜啦睇感覺

你有冇車？

6000蚊租 大西北村屋連車位呢？

假設有

個假設錯左
如果係大西北 700呎村屋連車位呢？

屯門都ok 元朗不了比人打

百零呎
開放式廚房 套廁咁上下

講左租定買先啦

700呎村屋會唔會6000蚊呀？
洪聖爺灣可能得既

就算大西北有會所私樓平極都萬三
用市區兩房黎比較就差唔多

我會揀大西北私樓
西鐵站出九龍好方便
不過都要睇吓你介唔介意比啲住九龍公屋/唐樓嘅人串你住得遠嚟搵優越感
利申：住大西北私樓返九龍中學以前日日比九龍公屋嘅人串我

6000有間兩房都好
仲話連車位我fd 搬去打鼓嶺果啲連埋天台都要八千幾
但唔方便到驚人行15分鐘先到最接近嘅交通工具
所以佢屋企兩公婆各一部車先搞得掂

咁假設有我會建議揀大西北
住又舒服啲 車位又有
市區泊車又要額外洗費
有車代步嘅話村屋方便好多嘅

一般啦 唔算超貴